返Shift 放假有咩好做？

通常放平日

好難約到人

一條友到抵有咩好做？

唔想打機

我通常係屋企做家務

但覺得好浪費假期

正常人星期六日放假咪又係hea

唔打機咪做運動訓覺睇電影

想搵人行山

決定今日自己一個去影相

行山 影相

巴打有咩山岩自己一個行？ 好新手

麥3 算少石屎路